[726 機場文宣] 香港警黑旅遊導覽圖 (英文)

歡迎取用

push

提高旅客安全意識

推

回應之前話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!